求港鐵每日故障數目

包括壞梯/訊號故障等等
正皮 10次以上
負皮 10次以下

真心成日壞 有感而發